張敬軒把聲真係好撚靚

點解好似冇人識欣賞

唔夠你靚

淨計聲黎講jason 林峰 側田都贏佢啦
佢係skill 好搭夠

點解dislike

咪玩啦

佢一開始出到把聲其實唔係好掂
09年開始就好撚正

你果啲內腔滑音 好撚屈機

光加熱就等於火 火加光就等於我

成碟青瓜過大海 泰國捐精

覺得佢太過注重技巧
唱首首歌都差唔多咁

依家退步咗

因為其他歌手都冇咩技巧呢

屌打周柏豪

點會冇人識欣賞

林宥嘉完勝

佢首春秋真心唔係個個唱到

佢唱負能量嘅歌真係一流

一陣又一大班連登仔衝入來呻慘+排張敬軒top3既歌

邊有top3 啲人淨係聽春秋㗎咋

9柏豪差唔多大部份歌手都屌打佢啦

我和秋天有個約會

唔覺得有幾靚
鄭中基就叫靚啦

秦國損精

林峰